廢老完美示範，阻你搵位食飯！

5個廢老 霸10個位 零消費2杯清水 食飯時間坐足成粒

破你處

同職員講無位坐

葵興林士德間m記 真係超撚多廢老

去公園坐唔好？

凍呀

好多痴撚線既添

呢個係真，次次晚飯時間總有個喺左近

大埔富善

好似林士德果個黎

你前面咪有個位囉

點阻你食飯

廢青怕凍

葵芳個邊好多廢老